袁國勇其實係唔係 醫生黎？

傳媒報導個title 都係微生物學教授
但明明係傳染病專家

要寫仲有好多野可以寫

wiki下應該ok

但全部統一微生物學

教授勁過醫生
緊係寫最勁嘅title

唔係醫生 一開波選擇咗full time研究

英國皇家外科學院院士（格拉斯哥）
英國皇家內科學院榮授院士（愛丁堡、倫敦及愛爾蘭）
英國皇家病理學院院士
美國內科學會院士
美國傳染病學會院士
香港食物及環境衛生諮詢委員會委員
衛生署禽流感專家小組成員
中國工程院院士
港科院院士

袁國勇教授1981年畢業于香港大學醫學院，並在2001年至2011年作為港大微生物學系的主任，他是個傑出的微生物學家，傳染病專家和外科醫生。他在這三個領域的成功可以從他在總多機構獲得的榮譽體現出來，袁教授是香港醫學科學院的病理學家，外科專家，皇家內科醫學院榮授院士（愛丁堡，倫敦），英國格拉斯哥皇家醫學院外科榮授院士和美國醫學院士；

教授 > 專家 >>> 醫生

正如
羅家聰 佢幾個 Degree , Master , phD
啲人都係叫佢 羅博士

上流社會係有階級之分
會稱呼最高級嗰個稱謂

工程都有

啲學歷真係令人佩服
不過佢都幾癡線

咁洗係幾好笑 不過睇完係呢d時候我都會學佢咁洗生果

咁呢條撚樣呢？

四個地方既院士，屈撚到

醫生都係教授教出黎...

Google搵唔到佢既資料
甚至上埋百度都冇

prof 係讀埋master 或者phd 先做到...

教授係啲醫生見到佢都要鞠晒躬咁